\rowcolors{2}{\evenRowColor}{\oddRowColor}
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\begin{longtable}{ c C{8.5cm} c c }
    \caption{Tabella copertura requisiti funzionali}\\
    \rowcolor{\primaryColor}
    \textcolor{\secondaryColor}{
    \textbf{Identificativo}} & \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Descrizione}}                                                            & \textcolor{\secondaryColor}
    {\textbf{Fonte}}& \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Stato}    }                                                                                                                                                  \\


    R-1-F-O & Il sistema deve permettere ad un account con permessi di amministratore di autenticarsi come tale nell'applicazione web& UC-1 & TODO\\ 
    R-1.1-F-O & Il sistema deve permettere l'inserimento delle credenziali da parte dell'amministratore per effettuare il login presso l'applicazione web& UC-1.1 & TODO \\
    R-2-F-O & Il sistema deve permettere ad un account con permessi di amministratore di effettuare il logout dall'applicazione web& UC-3 & TODO\\
    R-3-F-O & l'amministratore deve poter visualizzare e cercare tutti gli utenti registrati nel sistema& UC-4 & TODO\\
    R-3.1-F-O & Il sistema deve permettere ad un account con permessi di amministratore di ricercare un utente per il proprio nome& UC-4.1 & TODO\\
    R-3.2-F-O & Il sistema deve permettere ad un account con permessi di amministratore di ricercare un utente per il proprio cognome& UC-4.2 & TODO\\
    R-3.3-F-O & Il sistema deve permettere ad un account con permessi di amministratore di ricercare un utente per il proprio indirizzo e-mail& UC-4.3 & TODO\\
    R-4-F-O & Il sistema deve permettere l'aggiunta di un nuovo utente da parte dell'amministratore& UC-5 & TODO\\
    R-4.1-F-O & Il sistema deve poter selezionare il ruolo di un nuovo utente aggiunto& UC-5.1 & TODO\\
    R-4.2-F-O & Il sistema deve permettere l'inserimento dell'indirizzo e-mail di un nuovo account che si sta registrando& UC-5.2 & TODO\\
    R-5-F-O & Il sistema deve permettere la visualizzazione dei dati di un singolo utente da parte dell'amministratore& UC-6 & TODO\\
    R-5.1-F-O & Il sistema deve permettere di visualizzare il nome dell'utente da parte dell'amministratore& UC-6.1 & TODO\\
    R-5.2-F-O & Il sistema deve permettere di visualizzare il cognome dell'utente da parte dell'amministratore& UC-6.2 & TODO\\
    R-5.3-F-O & Il sistema deve permettere di visualizzare il ruolo dell'utente da parte dell'amministratore& UC-6.3 & TODO\\
    R-5.4-F-O & Il sistema deve permettere di visualizzare l'indirizzo e-mail dell'utente da parte dell'amministratore& UC-6.4 & TODO\\
    R-5.5-F-O & Il sistema deve permettere la visualizzazione dello storico degli accessi effettuati di un singolo utente da parte dell'amministratore& UC-6.5 & TODO\\
    R-5.6-F-O & Il sistema deve permettere la visualizzazione dello storico dell'utilizzo delle postazioni di un singolo utente da parte dell'amministratore& UC-6.6 & TODO\\
    R-6-F-O & Il sistema deve permettere la modifica dei dati di un utente da parte dell'amministratore& UC-7 & TODO\\
    R-6.1-F-O & Il sistema deve permettere la modifica del ruolo di un utente da parte dell'amministratore& UC-7.1 & TODO\\
    R-6.2-F-O & Il sistema deve permettere la modifica dell'indirizzo e-mail di un utente da parte dell'amministratore& UC-7.2 & TODO\\
    R-7-F-O & Il sistema deve permettere la rimozione di un utente da parte dell'amministratore& UC-9 & TODO\\
    R-8-F-O & L'amministratore deve poter visualizzare l'insieme delle stanze registrate nel sistema& UC- 10 & TODO\\
    R-8.1-F-O & L'amministratore deve poter ricercare una stanza registrata nel sistema per codice identificativo& UC- 10.1 & TODO\\
    R-8.2-F-O & L'amministratore deve poter visualizzare le stanze abilitate all'interno sistema& UC- 10.2 & TODO\\
    R-8.3-F-O & L'amministratore deve poter visualizzare le stanze disabilitate all'interno sistema& UC- 10.3 & TODO\\
    R-9-F-O &  L'amministratore deve poter aggiungere una nuova stanza all'interno del sistema& UC- 11 & TODO\\
    R-9.1-F-O & Il sistema deve poter permettere l'inserimento del codice identificativo di una nuova stanza aggiunta nel sistema& UC- 11.1 & TODO\\
    R-9.2-F-O & Il sistema deve poter permettere l'inserimento del codice del tag RFID da associare ad una nuova stanza aggiunta nel sistema& UC- 11.2 & TODO\\
    R-10-F-O &  Il sistema deve permettere la visualizzazione delle informazioni di una singola stanza& UC- 14 & TODO\\
    R-10.1-F-O &  L'amministratore deve poter visualizzare il codice identificativo di una nuova stanza all'interno del sistema& UC- 14.1 & TODO\\
    R-10.2-F-O &  L'amministratore deve poter visualizzare una panoramica delle postazione interne ad una singola stanza all'interno del sistema& UC- 14.2 & TODO\\
    R-10.3-F-O &  L'amministratore deve poter visualizzare il numero di utenti presenti all'interno di una singola stanza& UC- 14.3 & TODO\\
    R-11-F-O &  L'amministratore deve poter visualizzare il numero totale di utenti all'interno di tutte le stanze censite nel sistema& UC- 15 & TODO\\
    R-12-F-O &  Il sistema deve poter permettere la modifica del codice identificativo di una stanza& UC- 16 & TODO\\
    R-13-F-O &  Il sistema deve poter permettere la rimozione di una stanza da parte dell'amministratore& UC- 18 & TODO\\
    R-14-F-O &  Il sistema deve poter permettere la disabilitazione di una stanza da parte dell'amministratore& UC- 19 & TODO\\
    R-15-F-O &  Il sistema deve poter permettere la ri-abilitazione di una stanza da parte dell'amministratore& UC- 20 & TODO\\
    R-16-F-O & L'amministratore deve poter visualizzare l'insieme delle postazione registrate nel sistema& UC- 21 & TODO\\
    R-16.1-F-O & L'amministratore deve poter ricercare una postazione nel sistema per codice identificativo& UC- 21.1 & TODO\\
    R-16.2-F-O & L'amministratore deve poter ricercare le postazioni prenotate all'interno del sistema& UC- 21.2 & TODO\\
    R-16.3-F-O & L'amministratore deve poter ricercare le postazioni occupate all'interno del sistema& UC- 21.3 & TODO\\
    R-16.4-F-O & L'amministratore deve poter ricercare le postazioni libere all'interno del sistema& UC- 21.4 & TODO\\
    R-16.5-F-O & L'amministratore deve poter ricercare le postazioni igienizzate all'interno del sistema& UC- 21.5 & TODO\\
    R-16.6-F-O & L'amministratore deve poter ricercare le postazioni sporche all'interno del sistema& UC- 21.6 & TODO\\
    R-16.7-F-O & L'amministratore deve poter ricercare le postazioni abilitate all'interno del sistema& UC- 21.7 & TODO\\
    R-16.8-F-O & L'amministratore deve poter ricercare le postazioni disabilitate all'interno del sistema& UC- 21.8 & TODO\\
    R-17-F-O & Il sistema deve permettere la visualizzazione delle informazioni di una singola postazione& UC- 22 & TODO\\
    R-17.1-F-O & Il sistema deve permettere la visualizzazione delle informazioni relative al codice identificativo di una postazione & UC- 22.1 & TODO\\
    R-17.2-F-O & Il sistema deve permettere la visualizzazione delle informazioni relative allo stato di una singola postazione& UC- 22.2 & TODO\\
    R-17.3-F-O & Il sistema deve permettere la visualizzazione delle informazioni relative allo stato di pulizia di una postazione & UC- 22.3 & TODO\\
    R-18-F-O & Il sistema deve permettere l'aggiunta di una nuova postazione& UC- 23 & TODO\\
    R-18.1-F-O & Il sistema deve permettere la selezione della stanza in cui aggiungere la nuova postazione& UC- 23.1 & TODO\\
    R-18.2-F-O & Il sistema deve permettere l'inserimento del codice identificativo della nuova postazione& UC- 23.2 & TODO\\
    R-18.3-F-O & Il sistema deve permettere l'inserimento del codice tag RFID da associare alla nuova postazione& UC- 23.3 & TODO\\
    R-19-F-O & Il sistema deve permettere la modifica dei dati di una postazione& UC- 26 & TODO\\
    R-19.1-F-O & Il sistema deve permettere la modifica del codice identificativo della postazione& UC- 26.1 & TODO\\
    R-19.2-F-O & Il sistema deve permettere la modifica del codice tag RFID della postazione& UC- 26.2 & TODO\\
    R-19-F-O &  Il sistema deve poter permettere la rimozione di una postazione da parte dell'amministratore& UC- 27 & TODO\\
    R-20-F-O &  Il sistema deve poter permettere la disabilitazione di una postazione da parte dell'amministratore& UC- 28 & TODO\\
    R-21-F-O &  Il sistema deve poter permettere la ri-abilitazione di una postazione da parte dell'amministratore& UC- 29 & TODO\\
    %MOBILE
    R-22-F-O & Il sistema deve permettere il completamento della registrazione da parte di un nuovo utente appena aggiunto dall'amministratore& UC- 30 & Soddisfatto\\
    R-22.1-F-O & Il sistema deve permettere l'inserimento del nome da parte di un nuovo utente per completare la registrazione& UC- 30.1 & Soddisfatto\\
    R-22.2-F-O & Il sistema deve permettere l'inserimento del cognome da parte di un nuovo utente per completare la registrazione& UC- 30.2 & Soddisfatto\\
    R-22.3-F-O & Il sistema deve permettere l'inserimento della password da parte di un nuovo utente per completare la registrazione& UC- 30.3 & Soddisfatto\\
    R-22.4-F-O & Il sistema deve permettere il re-inserimento della password da parte di un nuovo utente per completare la registrazione& UC- 30.4 & Soddisfatto\\
    R-23-F-O & Il sistema deve permettere ad un utente di autenticarsi presso l'applicazione mobile& UC-35 & Soddisfatto\\
    R-23.1-F-O & Il sistema deve permettere l'inserimento delle credenziali da parte dell'utente per effettuare il login presso l'applicazione mobile& UC-35.1 & Soddisfatto\\
    R-24-F-O & Il sistema deve permettere il recupero della password presso l'applicazione mobile& UC-37 & Soddisfatto\\
    R-24.1-F-O & Il sistema deve permettere ad un utente di inserire la e-mail di registrazione alla quale verrà inviato il link per il ripristino della password presso l'applicazione mobile& UC-37.1 & TODO\\
    R-24.2-F-O & Il sistema deve permettere l'inserimento di una nuova password personale presso l'applicazione mobile& UC-37.2 & TODO\\
    R-24.3-F-O & Il sistema deve permettere ad un utente di re-inserire la nuova password di conferma presso l'applicazione mobile& UC-37.3 & TODO\\
    R-25-F-O & Il sistema deve permettere ad un utente di modificare la propria password personale presso l'applicazione mobile& UC-41 & TODO\\
    R-25.1-F-O & Il sistema deve permettere ad un utente di inserire la password corrente, che intende modificare, presso l'applicazione mobile& UC-41.1 & TODO\\
    R-25.2-F-O & Il sistema deve permettere all'utente l'inserimento della nuova password personale presso l'applicazione mobile& UC-41.2 & TODO\\
    R-25.3-F-O & Il sistema deve permettere all'utente di confermare, re-inserendo la nuova password presso l'applicazione mobile& UC-41.3 & TODO\\
    R-26-F-O & Il sistema deve permettere all'utente di effettuare il logout dall'applicazione mobile& UC-45 & Soddisfatto\\
    R-27-F-O & Il sistema deve permettere all'utente di prenotare una postazione attraverso l'applicazione mobile& UC-46 & Soddisfatto\\
    R-27.1-F-O & Il sistema deve permettere all'utente di selezionare la stanza in cui intende effettuare la prenotazione di una postazione attraverso l'applicazione mobile& UC-46.1 & Soddisfatto\\
    R-27.2-F-O & Il sistema deve permettere all'utente di selezionare la postazione presso cui intende effettuare la prenotazione, attraverso l'applicazione mobile& UC-46.2 & Soddisfatto\\
    R-27.3-F-O & Il sistema deve permettere all'utente di selezionare la data per cui intende effettuare la prenotazione, attraverso l'applicazione mobile& UC-46.3 & Soddisfatto\\
    R-27.4-F-O & Il sistema deve permettere all'utente di selezionare l'orario d'inizio per cui intende effettuare la prenotazione, attraverso l'applicazione mobile& UC-46.4 & Soddisfatto\\
    R-27.5-F-O & Il sistema deve permettere all'utente di selezionare la durata della prenotazione, attraverso l'applicazione mobile& UC-46.5 & Soddisfatto\\
    R-28-F-O & Il sistema deve permettere all'utente di visualizzare le prenotazioni effettuate, attraverso l'applicazione mobile& UC-47 & Soddisfatto\\
    R-28.1-F-O & Il sistema deve permettere all'utente di visualizzare il codice identificativo delle prenotazioni effettuate, attraverso l'applicazione mobile& UC-47.1 & Soddisfatto\\
    R-28.2-F-O & Il sistema deve permettere all'utente di visualizzare la data delle prenotazioni effettuate, attraverso l'applicazione mobile& UC-47.2 & Soddisfatto\\
    R-28.3-F-O & Il sistema deve permettere all'utente di visualizzare l'orario di inizio delle prenotazioni effettuate, attraverso l'applicazione mobile& UC-47.3 & Soddisfatto\\
    R-28.4-F-O & Il sistema deve permettere all'utente di visualizzare le stanze contenenti le postazioni relative alle prenotazioni effettuate, attraverso l'applicazione mobile& UC-47.4 & Soddisfatto\\
    R-28.5-F-O & Il sistema deve permettere all'utente di visualizzare il codice identificativo delle postazioni relative alle prenotazioni effettuate, attraverso l'applicazione mobile& UC-47.5 & Soddisfatto\\
    R-28.6-F-O & Il sistema deve permettere all'utente di visualizzare la durata delle prenotazioni effettuate, attraverso l'applicazione mobile& UC-47.6 & Soddisfatto\\
    R-29-F-O & Il sistema deve permettere all'utente di cancellare una prenotazione effettuata, attraverso l'applicazione mobile& UC-48 & Soddisfatto\\
    R-30-F-O & Il sistema deve permettere all'utente di marcare una postazione come igienizzata, attraverso l'applicazione mobile& UC-49 & Soddisfatto\\
    R-30.1-F-O & Il sistema deve permettere il riconoscimento fisico dell'avvenuta igienizzazione attraverso la scansione del tag RFID, tramite applicazione mobile& UC-49.1 & Soddisfatto\\
    R-31-F-O & Il sistema deve permettere il riconoscimento fisico della propria presenza presso la postazione& UC-50 & Soddisfatto\\
    R-31.1-F-O & Il sistema deve permettere la scansione del tag RFID per segnalare la propria presenza presso la postazione& UC-50.1 & Soddisfatto\\
    R-31.2-F-O & Il sistema deve permettere la visualizzazione dello stato attuale della postazione in seguito alla scansione del tag RFID associato& UC-50.2 & Soddisfatto\\
    R-31.3-F-O & Il sistema deve permettere la conferma ed avvio di utilizzo della postazione in seguito alla visualizzazione dello stato attuale della stessa& UC-50.3 & Soddisfatto\\
    R-32-F-O & Il sistema deve permettere di segnalare la terminazione di utilizzo di una postazione& UC-51 & Soddisfatto\\
    R-33-F-O & Il sistema deve permettere all'igienizzatore di visualizzare le stanze da pulire& UC-52 & Soddisfatto\\
    R-34-F-O & Il sistema deve permettere all'igienizzatore di marcare una stanza come pulita& UC-53 & Soddisfatto\\
    R-34.1-F-O & Il sistema deve permettere all'igienizzatore di segnalare fisicamente l'avvenuta igienizzazione attraverso la scansione del tag RFID associato alla stanza& UC-53.1 & Soddisfatto\\
    R-35-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se la coppia di credenzial inserita in fase di  login non viene riconosciuta& UC-2 & Soddisfatto\\
    R-36-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se l'indirizzo e-mail del nuovo utente da aggiungere non è valido& UC-8 & TODO\\
    R-36.1-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se l'indirizzo e-mail inserito è già presente& UC-8.1 & TODO\\
    R-36.2-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se l'indirizzo e-mail presenta caratteri non validi& UC-8.2 & TODO\\
    %WEB
    R-37-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se il codice inserito durante l'aggiunta di una nuova stanza non è valido& UC-12 & TODO\\
    R-37.1-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se il codice inserito durante l'aggiunta di una nuova stanza non è univoco& UC-12.1 & TODO\\
    R-37.2-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se il codice inserito durante l'aggiunta di una nuova presenta caratteri non validi& UC-12.2 & TODO\\
    R-38-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se il codice relativo il tag RFID da associare alla stanza non è valido& UC-13 & TODO\\
    R-39-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se il nuovo codice identificativo modificato di una stanza non è valido& UC-17 & TODO\\
    R-39.1-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se il nuovo codice identificativo modificato di una stanza non è univoco& UC-17.1 & TODO\\
    R-39.2-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se il nuovo codice identificativo modificato di una stanza presenta caratteri non validi& UC-17.2 & TODO\\
    R-40-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se il codice RFID da associare ad una postazione è già stato usato per un'altra& UC-24 & TODO\\
    R-41-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se il codice identificativo inserito durante l'aggiunta o modifica di una nuova postazione non è valido& UC-25 & TODO\\
    R-41.1-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se il codice identificativo inserito durante l'aggiunta o modifica di una nuova postazione non è univoco& UC-25.1 & TODO\\
    R-41.2-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se il codice identificativo inserito durante l'aggiunta o modifica di una nuova postazione presenta caratteri non validi& UC-25.2 & TODO\\
    R-42-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se il nome inserito dal nuovo utente è mancante o presenta caratteri non validi& UC-31 & TODO\\
    R-43-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se il cognome inserito dal nuovo utente è mancante o presenta caratteri non validi& UC-32 & TODO\\
    R-44-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se la password inserita dal nuovo utente è mancante o presenta caratteri non validi& UC-33 & TODO\\
    R-45-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se la password re-inserita dal nuovo utente è mancante o non corrispondente a quella precedentemente inserita& UC-34 & TODO\\
    R-46-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se la coppia di credenziali inserita durante il login presso l'applicazione mobile non viene riconosciuta& UC-36 & TODO\\
    R-47-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se l'indirizzo e-mail inserito per effettuare il recupero della password è mancante o non riconosciuto& UC-38 & TODO\\
    R-48-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se la nuova password inserita è mancante o non valida& UC-39 & TODO\\
    R-49-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se la nuova password re-inserita è mancante o non corrispondente a quella precedentemente inserita& UC-40 & TODO\\
    R-50-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se la password inserita, da modificare, è mancante o errata& UC-42 & TODO\\
    R-51-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se la nuova password inserita, da modificare, è mancante o non valida& UC-43 & TODO\\
    R-52-F-O & Il sistema resituisce un messaggio di errore se la nuova password re-inserita, da modificare, è mancante o non corrispondente a quella precedentemente inserita& UC-44 & TODO\\

   
\end{longtable}